和理非、勇武、不合作運動如果都仲係無用...

仲有咩其他方法？發夢夢到少少嘢：會唔會180大反轉，改變下策略呢？例如「關愛警察行動」，關心前線警員既心理健康，灌輸民主自由人權等觀念，幫佢溫返喺學堂教過既道理同守則呢？同時配合遞茶送水抹汗，喚醒佢地既良心(或者幫佢執返跌咗落地下既良心)？如果可以將警察轉化成自己友，再次發動警民大罷工，會唔會有成效啲？